====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plutôt qu ' un discours subi (présentation , puis questions-réponses) ,  l ' accès immédiat aux images permet de faire varier les illustrations ou les données , en temps réel , au fur et à mesure des réactions des interlocuteurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

